其實香港遲早會出個鄭捷?

咁多年青人自殺，最近又有巴士藏針事件

豬困在幾十呎地方都會癲，咪話人。香港人隱性精神病好多，遲早出事。

唔出奇 人太迫 壓力大 生活唔開心

之前火燒地鐵已經有個

冇死刑，佢地去到最尾都係賺

聽人講巴士擺針係本土派勇武爭取民主港獨既時代革命行動

在坐各位都有機會係下一個鄭捷

步步高

好可能

好撚不安呀我而家

練緊刀法，俾多少少時間

好彩搭開私家車
你班窮撚等下啦

其實香港好多人都係要食藥

香港根本就好多 有幾個學生本身就有精神病，唔怪佢，一家5口住係300呎到，就算佢讀到大學都要養全家，見到佢就慘

快

香港人好忍得，唔會

電腦大爆炸

不如咁講啦 出咗又點呢

唔出奇
上網極端言論已經睇到慣
最畸形係大把人支持

出現係理所當然，我唔會覺得奇怪，自求多福